龍門有咩錯？

運動初期 個個係到話有同一理念就係手足，龍門只係講一句唔再係黃店你地講足咁耐？唔通佢咁樣講一句就同大家嘅理念唔同咩？
你地個個喺度講要移民，去食藍店就得。人地只係講一句就俾你地批到死為止。要批去批TVB，批美心啦！
批鬥就聲大大，做真事又唔見你地做。仲有幾多人係每日都可以堅持到唔搭黨鐵，食黃店啊？

衰在有班傻西受五毛波台狗影響
去幫襯渣狗 人地9up兩句難食佢就真係以為無改善
人地五毛有錢收 班波台狗無錢收都咁撚得閒去追擊

人哋寧願去渣狗食精液蛋
都唔食下一個已經好味返嘅叉燒飯
有咩計

成日淨係識話人哋啲嘢唔好食但係根本上一次機會都冇再俾人
淨係識喺度跟風話人哋啲嘢唔好食
不見得大渣狗有幾好食囉

不過講真 佢揀正晒啲貴價舖位
一個武肺就收晒皮
佢一開頭轉樓上鋪都冇咁甘

錯在比熱狗釘上咬住

果班曬氣啦 食完龍門轉頭去食ikea kfc

個個自己都無腦
完全無自己既意志去做決定
出面人哋講咩就信咩
上撚晒頭
成班都on撚99
有共同理念咪就係自己友囉
黃店之間恩怨關我哋消費者鳩事咩
你唔去講、唔去八掛，最後咪無咗件事
依家好喇，慢慢少一個同路人
你自己玩撚飽佢

唔好忘記果時張生派人去poly煮飯
渣狗呢？

啲人反轉豬肚就係屎

因為好撚難食

起底：
當年反網絡23條嘅黃屍開始咬住黑警二創鬼滅之刃

點呢兒登囝？